Проект для домашнего задания по регулярным выражениям:

Список URL-адресов
Цель: Парсинг URL-адресов с заданной HTML-страницы.
Составить регулярное выражение для поиска URL адресов в тексте (создавайте сами!)
Написать программу, которая:
1. На вход принимает URL-адрес,
2. Загружает HTML-текст с этого адреса.
3. Находит URL-адреса, используя регулярное выражение.
4. Выводит на экран список всех найденных URL-адресов.

В отчёте написать:
1. Составленное регулярное выражение.
2. Ссылку на репозиторий с вашим проектом.
3. Сколько времени ушло на выполнение задания.
Критерии оценки: +5 за верно составленное регулярное выражение.
+5 за написанную программу по условию.


Консольное приложение.
URL-адрес передается в первый параметр, если не передать, будет использован https://otus.ru/learning/38253/#/

Это может быть интересно:
        В поисках идеального RegExp для URL:
        https://mathiasbynens.be/demo/url-regex
        можно былобы взять пять лидеров, и получить от них списки.
        вывести только те, которые встречаются как минимум в трех списках